正式宣佈7.1是日為(無分化日) 支持一切行動!

禁止一切犧牲行為!!!!!!!!!!!!!

民佢老母意，屌佢老母仆街政府

我都支持所有行動，由撚得你黎反咩對，夠薑出黎反，唔好係網上9up

推!

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

無撚有錯!民意有撚用!

點都要企出黎撐場

PUSH!!!!!

希望大家由依家開始唔好理所有反對年輕人既po同其他有關失敗論既野。
最最最緊要唔好比佢地影響自己情緒。留返條命
唔好死諫
佢地班撚樣夠薑就出黎反對，總之依家冇200萬人出黎我都唔撚覺得係民意黎嫁啦。
所以大家唔好比三毛藍絲影響到

推

推!!

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

推
呢個正苦真係垃鳩圾